{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_057374",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "낙랑 유적 출토 옥류 및 지환"
    },
    "text": "楽浪遺跡出土の玉類及び持環 (낙랑 유적 출토 옥류 및 지환)\\n\n本のタイトルは「昭和八年度[1933]楽浪遺物」です。撮影は1933年に行われました。この本は楽浪遺跡から出土した玉流・地環についての情報を含んでいます。上段の右側には乳剤が部分的に剥落しています。また、有蹄面の右下と下段の左下には「330156」という黒い文字があり、右上には鉛筆で「昭和八年十九九」と、右下には「小場」と記されています。この遺物の国籍と時代は、韓国と日本の植民地支配時代です。材質はガラスと宝石のガラスで、分類はメディアの一部であり、記録物とフィルムです。大きさは横16.4cm、縦12.0cmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この本のタイトルは何ですか？",
            "answer": "「昭和八年度[1933]楽浪遺物」です。"
        },
        {
            "question": "この本はいつ撮影されましたか？",
            "answer": "1933年に撮影されました。"
        },
        {
            "question": "この本にはどのような情報が含まれていますか？",
            "answer": "楽浪遺跡から出土した玉流・地環についての情報が含まれています。"
        },
        {
            "question": "本の上段の右側に何が剥落していますか？",
            "answer": "乳剤が部分的に剥落しています。"
        },
        {
            "question": "本の有蹄面の右下と下段の左下には何の文字がありますか？",
            "answer": "黒い文字として「330156」という文字があります。"
        },
        {
            "question": "本の右上に何が鉛筆で書かれていますか？",
            "answer": "鉛筆で「昭和八年十九九」と書かれています。"
        },
        {
            "question": "本の右下には何が記されていますか？",
            "answer": "右下には「小場」と記されています。"
        },
        {
            "question": "この遺物の国籍と時代は何ですか？",
            "answer": "この遺物は韓国と日本の植民地支配時代に当たるものです。"
        },
        {
            "question": "この遺物の材質は何ですか？",
            "answer": "材質はガラスと宝石のガラスです。"
        },
        {
            "question": "この遺物の大きさは何ですか？",
            "answer": "大きさは横16.4cm、縦12.0cmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 282
    }
}